由這一分鐘 我碌鳩就扯到尾

由這一分鐘 我碌鳩就扯到尾
明日縱使不舉 阻不到我用心插你

心淡？

就中山大笨象

郭富城既弱

三十日

Fail

邊間教會

第一眼都以為係
見到「由這一分鐘」已經直接聯想咗呢首歌

由這一分鐘開始我碌賓周急轉彎
勁到你太沉迷能夠玩弄足一晚

想聽依個

樓主究竟改緊乜歌

射濕被單
淫賤得當我就像老闆

廁田三十日

30日

由這一分鐘開始我碌賓周急轉彎
勁到你已太沉迷能夠玩弄足一晚

淫娃太貪
含住鳩再摷下面對蛋